查奧爾條大隻佬回晒塘

廢到呢
仲學人入西班牙
過多陣應該無得再入選

買左好多？

Fifa 屈到， 現實冇料到

你估個個都係文迪咩